有冇Ching讀緊珠海學院

想問下珠海學院common area開放時間係幾點至到幾點？

呢間唔係廢墟嚟咩😂

個地理位置一流喎 背山面海